iphone依家一cap圖就白底黑蘋果

乜事
點解會咁

用家問題